
2012-06-13t10:36:0z
dunya
tam  birleş millet güvenlik daimi üye oluş müzakere aşama kaydet  moskova görüşme başla bir dönem iran bir komuta ilginç açıklama  iran de kuvvet komuta yardım amiral abbas zemin nükleer denizaltı tasar  yapı  ilk çalış başla  fars haber konuş amiral zemin ağır tonaj nükleer denizaltı el  program ol  zemin barışçıl nükleer enerji teknoloji sahip ol nükleer denizaltı yapım  gündem   her ülke barışçıl nükleer enerji  hakk ol anlat iran komuta nükleer denizaltı yapı  ilk adım at  gelecek donan bu tip denizaltı kullan um ifade  iran komuta dünya çeşitli nokta daha geniş biçim bulun amac bu tip denizaltı üretim çalış başla  tahra yönetim sürdür nükleer program neden  batıl ülke ciddi gergin  batıl ülke nükleer çalış askeri amaç ol  iran çalış tamamıyla barışçıl ol  
